喉嚨唔痛

早排先鼻敏發作...睇個濕尻醫生好左少少
之後KEEP仕都係有鼻水咁

前幾日又返發咁
拎左個濕尻醫生既藥袋去藥房配藥
屌佢老味消炎同收鼻水各10粒都係廿蚊雞

食到前日鼻水都禁唔住,逢訓覺訓著左 D鼻水就啪啪聲咁湧
卒之搞到呢家狀況係夜晚訓得著,訓訓下會醒,咳兩咳又繼續訓,然後朝早一起身就勁咳,直到咳哂D綠痰出黎同清極都係FEEL到仲有痰
咳到仲有陣維他奶味
但仆你個街喉嚨又唔痛,鼻水又呻極都係蘿蔔絲咁少

究竟乜病黎